%% config
\newcommand{\home}{../../../styles}

%% documentclass
\input{\home/style_vocabularly}


%% settings for the metatags
\def\pdftitle{Death March }
\def\pdfkeywords{vocabularly}


%% loading the hypersetup
\input{\home/info_hypersetup}


\begin{document}
{\LARGE \pdftitle by Edward Yourdon}


{\footnotesize 
\begin{minipage}[t]{6.5cm}
\begin{longtable}{p{2cm}p{0.5cm}p{3cm}}
 akin           & \ldots & sehr ähnlich \\
 baloney        & \ldots & Quatsch (umgangssprachlich) \\
 bonfire        & \ldots & Freundenfeuer, Lagerfeuer \\
 calamity       & \ldots & Elend, Katastrophe \\
 circumvent     & \ldots & abgrenzen, überlisten \\
 coax           & \ldots & ablocken, schmeicheln, abschwätzen \\
 coddle         & \ldots & verwöhnen, verhätscheln \\
 contemplate    & \ldots & andenken, beschauen \\
 convey         & \ldots & ausdrücken, geleiten \\
 decree         & \ldots & Anordnung, Dekret, Erlass, Entscheid \\
 devious        & \ldots & abwegig, gewunden, indirekt \\
 downtrodden    & \ldots & unterdrückt \\
 elicit         & \ldots & entlocken, eruieren (herausfinden, ermitteln) \\
 enmity         & \ldots & Feinschaft, Feindseligkeit \\
 exempt         & \ldots & befreit, ausgenommen \\
 expedient      & \ldots & Hilfmittel \\
 feisty         & \ldots & angriffslustig, kratzbürstig \\
 hubris         & \ldots & Anmaßung, Überheblichkeit \\
 hunker         & \ldots & hinkauern, in die Hocke gehen \\
 ludicrous      & \ldots & aberwitzig, drollig, irrsinnig \\
 moribund       & \ldots & erstarrt, sterbend \\
 moron          & \ldots & Depp, Trottel \\
 ounce          & \ldots & Quäntchen \\
 penny-pinching & \ldots & knauserig, knickerig \\
 scapegoat      & \ldots & Sündenbock, Prügelknabe \\
 scorn          & \ldots & Hohn, Verachtung \\
 skunk          & \ldots & Stinktier \\
 slippage       & \ldots & durchdrehen, Gleitung, nachgeben \\
 squabble       & \ldots & Plänkelei \\
 tantrum        & \ldots & Wutanfall, Trotzanfall \\
 viable         & \ldots & brauchbar\\
 vintage        & \ldots & der Jahrgang (Wein), altmodisch, Traubenlese \\
\end{longtable} 
\end{minipage}}

\end{document}

